我買佢就跌 我放佢就升

屌佢老母

（廢）

有料，買之前講聲thx

分返D畀我

林子樂真係好撚（廢） 點解咁（廢）?

廢

男神

對家（勁）

笑到仆街

笑撚死